澳門連登正在熱烈慶祝肥佬黎和周庭被捕，澳門其中一名年青人：700萬香港人究竟幾時先肯醒悟全世界根本唔會認同你地香港人

樓主都幾忙

咁你去香討咪又係屌後生仔屌美國
一個討論區點代表所有人
更何況人哋有廿三條

post 夠未，澳門人關我地撚事

叫佢自己睇美國民調啦！

超過7成人支持

澳門豬講咩關我撚事？
樓主收收皮先

冇記錯連登英文叫LIHKG
乜撚嘢叫澳門連登

日日唔係澳門就台灣

澳門who fucking care

垃圾樓主日日貼澳門

冇人想理澳撚人

澳豬

全世界有幾多人識你澳門？

支那澳門算吧喇

馬交，猛擦存在感，都無國際Care

收皮啦死澳豬，第日放撚哂班大劣人落澳門做嘢等你地屎都無得食！

澳撚豬唔好再刷存在感好冇

冇人識你啊仆街

Wfc

唔好係度浪費網絡資源

又分化

澳門都有好多手足

五毛好積呀
睇嚟ccp好緊張

所有歐美國家都支持香港人爭取民主自由

舉報佢哋啦
奶共危害美國安全
一定要ban account

又玩爛一個acc

咪係 好心馬交佬自己整個討論區啦

叫cnmcd芝麻人

bye bye 柒頭！

一個超低比例學生讀到大學、靠政策做賭維生嘅地方
真係唔明有乜資格批評香港。

唔知肺炎玩多年

澳門仲有冇錢派呢

聽講澳門7成收入靠賭

而家係到食穀種咋

出到國人地問你邊到人
澳門人:我係香港人

咪撚理樓主

澳狗係咪連自己既forum都無？
乜都痴香港真係好煩

其實樓主想我地屌澳門定buy澳門？

我睇唔到屌澳門對香港有咩好處。

講真，澳門人理9你香港死咩

（親戚係澳門住）

全世界冇人識你澳門人添

支那人習性就係抄

澳狗

wfc 使唔使出街逐個藍屍廢老講嘅嘢都擺上黎？

五毛澳門都要分化

Blocked

連登高登一講就知香港嘅，
係啲山旮旯地方先澳門連登，澳門高登

澳門人❌
強国人✅

澳門大爆炸國際都冇人care 既啦

Limug

得幾十個like就收收先拉
少過小學選班長

死開啲啦

澳門去遠少少已經無人識。

樓主分化撚，扑

s

澳門連po出黎既價值都冇

so澳門關我鳩事咩，含撚la

縮返入你老母個臭閪到啦雜種狗
你嘅世界係14億共居隻狗籠
冇資格代表世界

澳門人趁英國脫歐最後機會入藉晒去英國未

已經係，唔洗等第日

祝願天下所有藍絲五毛冚家鏟

唔係澳門就台灣

上面cap 埋圖講你知五毛分化撚你都咁激動
樓豬又成功一個

臭狗咪用連登喇

澳門條23條都未告過人，反而香港國安法就日日剷除異己

照睇香港大獲過澳門好多，但香港人反抗意識都仲係有

澳門80% 係藍絲吧。個個諗住背靠祖國（亦好甘心被同化），賺easy money就算。真係心態問題

澳門人智力低d, 呢個係事實
唔係點會咩都差過人

係都LIAMG啦

澳門支那狗做咩關我哋撚事

澳門點諗關我地撚事咩? 5毛狗咁勤力開工係咪有bonus分? 又block多個啦可以

冇人想個澳門支那狗諗乜

美帝先剛剛力撐肥佬黎
澳豬竟然話無人認同香港人
平衡世界

一個靠偏門維生嘅鼻屎地區

明明澳門無網路長城
但係澳門超過九成人都好似進入左平行世界咁，話全世界都罵緊香港人係暴徒

關我撚事？

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!